816前理性港人請提款, 不要幫助黃屍攻擊中資銀行!!!

網上黃屍瘋傳816去中資銀行提款擠兌港元，為免816當日因日常需要提款誤幫黃屍, 請各位理性港人於816之前有秩序提出部份港元(為防如阻塞機場一連數日,請提取足夠港元), 不用怕提款多,只要不於816或之後數天提款,給銀行足夠時間處理黃屍攻擊就可以了。
另外,黃屍發動攻擊於中資銀行提款,各位亦可照辦煮碗於816當日於非中資銀行提現金存於家中,報復黃屍。
請廣傳, 好人一生平安!!
我好認真架, 唔好俾黃屍攻擊成功, 請廣傳, 最好做埋圖俾理性港人睇!!

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

816要撳錢

同廢老講，黃絲㩒撚哂就無架啦
即刻仆去排隊